毒撚物語。不定期塔羅占卜 - 『三』

咁多位巴絲，如果大家有印象又係我
如果你記得我嘅麻煩上一個post嘅巴絲可以tg搵返我
我換咗電話之後冇晒你哋啲chat record 所以覆唔到
仲有啲巴絲我係未覆曬

由之前幾個post 既經驗，覺得用tg方便啲
我會易啲睇到巴絲們揾我既先後次序
唔怕會miss左你地
過去幾個post都係定期開放名額，今次想長期持之以恆咁樣俾個目標自己
會盡力，我都希望大家對我有啲耐性

冇咩規矩比大家，隨心，擺低
1) 名
2) 範疇：事業愛情朋友 whatever 你喜歡
3) 問題一條
4) 少少背景for reference
5) 耐性和禮貌 - mutual respect

生死唔覆，財運唔覆，生唔生仔唔覆

推推

再推推

呢度可以問？

都可以不過你前面有TG個邊班巴絲排隊

推推推

各位唔好意思我已經好盡力
不過我認我真係覆得慢
希望你哋耐心等待下

陸陸續續都覆得7788
雖然比較慢不過都盡咗力
暫時都冇乜case係手，有緣再做